# README #

This README would normally document whatever steps are necessary to get your application up and running.

1. Установить себе yii2 base application
2. В composer.js Добавить:
"unyii2/yii2-imap": "dev-master",
"php-mime-mail-parser/php-mime-mail-parser": "^2.9",
"paquettg/php-html-parser": "1.7.0",
"la-haute-societe/yii2-save-relations-behavior": "*",
"2amigos/yii2-transliterator-helper": "*"
3. В @app/config/web.php в components Добавить:
'imap' => [
            'class' => 'unyii2\imap\Imap',
            'connection' => [
                'imapPath' => '{imap.yandex.ru:993/imap/ssl}',
                'imapLogin' => 'mailparsing@siberian.pro',
                'imapPassword' => 'Заменить на нужный пароль от почты',
                'serverEncoding'=>'encoding', // utf-8 default.
                'attachmentsDir'=>'/'
            ],
        ],
		
4. Запускать индексная страница контроллера SiteController